下一個戰場會係選舉?

首先我想討論唔係指各政黨話要咩血債票償呢D野，而係今年之前DQ已經唔係一件新鮮事
今日政府可以隨時DQ哂所有非建制派議員，咁佢就可以唔洗怕選舉問題
我諗到時已經唔係政治光譜既問題，到時係公民權利既問題
如果到時不幸發生左呢個情況 大家會點做呢?
以下開放討論

分輕重 不用推住

啱啊
D狗Q完你 你唔Like咪又係講句香港民主最黑暗一日
搞選舉呈請法庭又搞幾年
又上訴個d俾你上到終審贏都冇用又可以淫大䆁法
到時搞都過357年全部區議員立法會都建制過哂d廿三條送中啦

制度內外一齊做

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel在此 ☆